如果當保險佬地產佬失業 香港失業率有無10%?

我估做呢兩份工嘅人應該都有幾十萬人

Google 都懶
地產有四萬幾
保險有十萬幾
勞動人口有四百萬
依家失業係3.3
如果地產保險失曬業既話就total 7%

So?